無可否認 王羽佳係當代最有魅力鋼琴家之一

型撚到仆街

Alice Sara Ott 都唔錯，赤腳表演

識睇梗係Tiffany poon妹妹啦
港產

台風嚟講yuja更勝一籌

前幾年拎過佢簽名
不過講感染力 應該rachel cheung好過佢

技巧高超
台風獨特
感染力強大
彈Chur音樂一流
只係有啲自我
有時唔理樂團暴走
慢板缺少咗點耐性

佢彈energetic嘢嘅mood佢係算數一數二
佢Prokofiev3仲快過個orch係有啲over
我覺得George Li做得幾平均